黎明周街運

廢話唔多講 以下有d愚見 大家可以睇下work 5 work

大家呢幾日都慣咗朝頭早起身，老實講落去開花好大可能送死，依家首要任務係搞到佢哋氹氹轉，所有手足都要安安全全

第一批嘅聽朝最遲6:30 搵人去㩒自己果幢大廈嘅黃色緊急按鈕 （記得帶遮遮住自己）令到啲升降機郁唔到 又或者去玩lift
令佢每層停 （*但係所有準備去第二批嘅要出咗門口先）

如果撳咗嘅 其他人可以喺嗰啲樓梯做運動 唔理你跳舞 拉筋定係咩 等佢哋行樓梯都要阻住佢哋

阻住嗰啲藍屍返工撚 由佢哋上返樓又好 慢慢行樓梯又好

第二批（大約7:00）就走落去黨鐵 唔好企喺個月台度 真係周圍搭 照上車塞爆架車 佢要你落車就照落 要出閘照出 總之見到啲咩交通工具就上 去邊唔係問題 總之就係 左鬼住晒

但係 最緊要緊記 千祈千祈千祈唔可以挑逗佢哋 一時嘅口角 冇用㗎 撚狗 傷嘅係你自己 同埋切記 切記 千祈唔好黑色衫 口罩同帽 因為我地做緊嘅嘢 並唔係犯法 順水朝頭早起身晨運

老實講呢啲嘢係啲屋村屋苑度做 集腋成裘 加上各區同一時間 佢都唔知去邊度拉人 所以可以話慳水慳力成效顯著又安全

最後 希望大家安全 煲底相見